逆市破頂 沒有最高 1478 20蚊集氣區

1478

支持

大跌夾死樓主集氣區

大跌？ 冇可能

20已到
再下一城 35蚊

其實想買少少玩下，現價如何？